有冇試過抽後算賬拎第二張黃牌？

或者本身球員A(冇牌)犯規
球証俾得益對面諗著出界先抽後算賬
點知未俾牌 個球員A又犯多次
是咪一野比兩張黃牌

秋後比第2張黃牌應該就無啦，要比就應該即時比
至於一野比2張黃，印象中係有試過

屌你老母留名

通常都係抽完先俾牌嘅
俾第幾張就視乎佢之前有無拎過

係 我印象中都係如果要俾第二張黃會立即俾
但一野2張黃好似冇印象

應該係佢0黃先可以抽後？
本身有1黃再黃就要立即俾

食完牌嘈/屌球證

又係啵

屌球証 不服判決 連食兩黃
比得益都可以後補黃牌 算唔算抽後？

原來就係講得益
未見過連黃

Sorry 我解釋得唔清楚
抽後算脹就係指比得益後補黃牌
但呢種情況係咪只會係冇牌球員犯規先可以咁做？
有牌球員犯規要再拎牌 多數即吹停俾牌出場？

今集 Fifa 中過好多次